( Claim 保險） 屯門公路道路工程與交通意外的關係

Source:

想問下係呢d 情況有冇得claim?

同埋如果路面上有坑/ 比釘整爆胎，有冇得Claim?

有冇爸打成功Claim 過？ 同埋手續煩唔煩

Thanks